p牌: 我有野想講

我係一名p牌...由6.9開始留意連登...到今日專登開ac想發表一下我既諗法...所以唔好屌我住先

關於6.27元朗...琴晚睇住直播訓唔著,我本身都打算去...但諗清楚啲,琴晚大家都睇住元朗幫牛屎佬+克警...係冇人管我地去真係有點危險
我都好嬲！但大家唔好為左想幫幫兄弟/市民報仇而衝動出去比人屌打先,呢個仇一定會遲啲報

所以我有個好幼稚既諗法
不如好好利用琴晚件事
集結下人氣+希望有啲仲有人性既半藍絲/警察家屬
搞個守護香港遊行...收集下光譜,團結香港人咪就係藍絲想做既野

守護家園、拒絕警黑合作、成立獨立調查

因為我真係唔想見到有巴絲會勇字行頭...就算full gear都有啲危險加上，林奠佢地係想搞到我地人民打人民, 咁不如我地再團結下...等佢見到我地冇去搞元朗...都激鬼死佢

呢到要唔要打sorry for 1999?
真p牌...但想討論一下

P牌 不了

睇唔出同藍絲有咩唔同
陣間比人看圖作故仔
不鳥